解放軍晒新「航母殺手」 可載核覆蓋關島

解放軍晒新「航母殺手」
可載核覆蓋關島

3.9K
兩岸要聞

中美軍事角力逐步升溫，央視播出片段，指解放軍已正式列裝一款新型導彈（圖），內媒推測新裝備是新一代中遠程彈道導彈「東風26」，能搭載核彈頭或常規彈頭，可快速作核反擊，射程涵蓋關島美軍基地。新導彈裝列標誌解放軍提升火箭軍的戰略能力。

殲10C加入戰鬥值班

央視《新聞聯播》昨播出片段，指火箭軍新型導彈武器加入戰鬥序列，片中提到「它核常兼備，可對陸上重要目標和海上大中型艦船進行中遠程精確打擊」，新浪軍事點明新型導彈是有「航母殺手」稱號的「東風26」。「東風26」在2015年首次亮相，最大射程3,000至4,000公里，覆蓋關島，擁有打擊第二島鏈固定目標和大型艦艇等能力。

解放軍亦宣佈，去年7月首次亮相的殲10C戰機，昨開始負起戰鬥值班任務，它是中國自主研發的第三代超音速多用途戰機，配備航電系統及多型先進機載武器，具備中近距制空和對地、對海精確打擊能力，據報戰機部署在西藏，應對印度的威脅。

另外，解放軍明天將在福建獅靶場沿海舉行實彈軍事演習，國台辦主任劉結一表示，軍演是捍衞祖國主權和領土完整的行動。

中新網/中時電子報

GPS? 精準度如何？

強國用北斗導航系統

打完隻航母 中國會變歷史

硬膠泛民打手LIKLN

喺地球上消失

陰公 俾羅斯福號嚇一嚇即刻要拎新武器出黎

嗯 不過隻野一實戰就海盜都搞掂佢 期待中

軍國主義

諗清楚支導彈係殺航母定殺自己先啦
打沉一隻航母，輸掉整個國家
正宗贏粒糖輸間廠

又係反艦彈道導彈

同一套Av我最多丁十次，E粒野幾抵玩，打左咁多年飛機。

呢堆野其實都係用黎鋪塵
入面有無野都無人知

射到入到航母一公里範圍當你贏好嗎？

敢射上太平洋當你贏就夠了

唔係話要連續幾日做實彈演習嫁咩？
點解美軍啲航母一經過附近就啦啦聲收檔走人？

你唔好問喇
你係咁問叫人點答

真係要show野點解唔整架航母用所謂既殺手射爆架航母？無錢玩定與事實不符

有膽咪射核彈囉 9吹